---
name: Lisabona Rahman
ttl:
suami:
ibu:
bapak:
kakak:
adik:
tk:
sd:
smp:
sma:
s1:
s2:
s3:
afiliasi:
karya:
penghargaan:
kolaborasi:
riset:
teater:
sutradara:
wawancara:
  -
    judul: "Lisabona Rahman: Perempuan, Pemikiran dan Pencatatan Sejarah"
    link: /lisabona/perempuan-pemikiran-dan-pencatatan-sejarah/
foto: /static/img/juricme/lisabona.png
layout: people
---

Pelaku arsip dan studi film dari Indonesia. Lulus S1 Hubungan Internasional dari Universitas Indonesia dan S2 program Magister di bidang Film/Cinema/Video Studies di Universiteit van Amsterdam. Lisa juga berprofesi sebagai wartawan dan editor untuk portal berita tentang industri film Indonesia. Kini ia lebih mengkhususkan diri pada bidang arsip dan restorasi film, terutama melakukan persiapan dan studi tentang sejarah produksi film di Indonesia.
